香港民族係一個事實

任何企圖淡化或消滅呢個事實既手段必會失敗

你以為真係需要一個黨咩？

我地唔需要黨！

香港人應做既事

實事求是

聯署要求白宮禁本港親共派入境美國

大陸狗好奇怪，去到外國都唔敢認自己係中國人

走去扮台灣人、日本人、香港人

證明大陸狗自己都睇唔起自己

美對華商品加徵關稅正式生效 路透社：大批外企準備逃離中國

睇下你班大陸狗頂到幾耐

中聯辦：700萬港人必定對「港獨」零容忍

中聯辦騎劫700萬港人意願，但佢亦肯定左「港人」係另一個民族

呢d叫自打嘴巴

有兩個非我族類偷偷留下負皮

3隻